一人一個恐怖驚嚇鬼故🚬

就黎七月

我

yeah
第一次
好似係

磚呢

你照鏡就夠驚嚇了

小妹驚

做咩針對我呀柏芝bb😭😭😭

比人GEL走角細算唔算

唔敢聽

系勁🌸

真係好驚嚇

屌 一入左去即刻上一頁

好得人驚

到我講

諾高平

媽呀！！！！

On9平2:4

@盧洪哲

聽左未

Too long don't listen

好驚呀

咁之後？

u said u listen long time ago.....

屌，呢個post 我唔撚敢入了
下個post 見

想4

吃屎吧

喝尿吧

鬼王個節目係正

😭😭😭陪me

飽了

廢到

Aik

aik可以咁on9既9射2中 人地2射2球

尋日200上3000諗住極速推輕鬆追數
屌你老母輸半輸到300幾

on9平要入三粒
aik兩粒 爽

上幾個post搶完好運左

唔講邊有得笑
玩下咋嘛唔好喊啦

輸半當贏

啊！！！！！！！

姐係想我唔入黎姐 咁我唔入了

po ba 訓未

聞屁吧

我了

Aik cup到我用叉插插蘇

我每日都會同鏡中嘅自己講早晨
直至今日,佢同我講晚安

夜晚d 波輸死, 假波聯好難賭

訓了

同我私chat

不要 好嗎

aik cup到我j aika

膠叉

好撚驚呀

aik講明踢假波

冇 好彩啫

不過維持左幾個月

黑gal 不了

過左12點買乜針乜

aik cup到我我我我我

哇屌 物理學家

想4了

on9 aik 80蚊都呃

Aik垃圾波

喂真係好驚 痴線

都冇人講

唯有推爆佢

老子未遇過鬼，好驚

求你了

A

支持

好眼訓😭😭😭

I

我都好驚，岩岩拉落去追po個陣，開撚左條youtube link...
屎已賴

反盧既 就係鬼

K

g保險

我保護你

siu4

點解樓g要改呢個post 名

啊！！！！！！！！！！！！！

保護埋我ok?

推爆佢喇

自求多flop

有一晚 我晚上12點幾去踩單車

2017仲買ON9平

話一人一個..100個未都有一個

樓主弱智

不如棄po再開

咪比左

講完咪又係買左

阿福同朱古力呢

我見你地咁多人買咪跟埋一齊

我都講咗個鬼故

無人想知。咪撚再講

下。。你真係盧洪哲？
竟然話保護我

HI?搵我BB做咩

心事台🚬

me too

驚到就瀨

Alk屌你老母呀

踩下踩下 前面有個人跑緊步

反cup ok?

俾人熱土赴圭熱增圭扉熱場竹戈

屌你老母

dllm 盧洪哲

盧根打去叫佢踢假未

求朱蛇水

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

最恐怖鬼故=係人都知on9平係閪波但但仍然有人買

Sorry lor

Aik追和當贏

第一鬼故
又輸錢 未贏過

無左你先想4😭😭😭😭😭

ho ball

下 聽哂覺得好廢咋喎

有冇鬼故介紹

大家block左未？

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

冇乜邊個覺得恐怖

AIK上

成曬成個ps4基金😭😭😭

Aik由64分開始，到70分，兩隊無攻過

新po留名

( Show Blocked User - 盧洪哲 )

呢個po好好笑

Aik應該收皮，比人lead住仲要屈控球

仲有冇迷盧黨？🤔🤔🤔

好多人死係佢手上

上呀

有冇分享

Aik 1:2

高街雞人

2比2

入多球好無

主入

Cup佢老母臭閪呀屌你老母

2:2

有冇鬼故

有呀

呢個以前係連登睇過 幾心寒

仲有推介

好驚牙冇刀牙

入黎想睇鬼故 點解變左賭波？

有冇短編

建議用紅毛泥封post

有冇

唔要圖呀

btw佢唔夠訓呀？黑眼圈咁大

你咪喺有jer嘅絲打

唔繼續一起殺狗會
唔通手足你收咗手

想要鬼故呀

樓雞竟然有po無1001

Push

1001

單吊西球迷會

屌你lo9

Push ar

218 00000

中呀

反彈

Ok

好撚錯亂，講講下鬼故突然on9平、AIK

強者 肯薩斯

老闆望住我都留個名先

Po呢

咪係

我有個好恐怖既鬼故

this

朱古力

又唔開PO

我花膠要嬴了

用住先

伊雞死垃圾

好

德國妹1:0 2:0
訓教

廁姐支持我?

999999999999999

對 但無買盤

10😂😂

有加成好開心

101010101010101010101010

等訓覺

西面買左角大？

無買呀~

我都無買但覺得大

原來開11.5 記錯左

估唔到大成咁姐😂
30mins 10c...

係。。

尊重啦

係 扯哂火

事實

有大蛇屙料未？

潘頓騎王

比卡超獨贏

嗚嗚嗚 笑5出了

睇下post名

典解，你同腎總一樣迷超？

即場1.5

same road

等足水

入左兩注了 定你想過2

典會貢kai

駁5🔪

冇1.5足水就轉1/1.5既

冇過兒點追返啱先華xxx個1k

有鬼？

狗會似睇細

收皮 大注中過佢WP

上半夾埋8射1中

記得曾經7倍w

腎總輸番哂了

射術幾好

...

唔好咁喇 輸錢已經好慘

邊個jer腎總

我女神

我西山再起

謝b

謝b我女神 收皮

咪尾wo

點解女人唔起腳？

買左1k nogoal
訓

買左1k 0.5/1先見到 jump

可能你贏呢

射極唔中龍

打多半個鐘邊爐pls🙏🏻
想追返個k

西波都買

2個鐘前叫左買下盤的

仲有15分鐘

係咪踢完半場無力踢

我果陣未派彩未買

經過以前U20既教訓

開左post了

🤷🏻‍♂️

冇人理我-,-

+3mins
頂實

no goal水泥gel
成晚贏得兩舊。。。

.

推

樓g冇開post 推

樓豬唔開post

樓g劈緊酒

屌次次推呢個post我都好撚驚

又中波又1001 太易了

莫斯科中央陸軍 1-2 莫斯科火車頭

先睡了各位晚安

仲有冇水

火車頭

陸軍針

聽日見

陸軍

留名

留$ 玩聽日 度好了

me 玩大波 you love 細波 no friend do

大球CASHED

陸軍炒車死幾多人

Me

]莫斯科中央陸軍 1-3 莫斯科火車頭

肯定啦

大船針

加油fight!

大波 cashed

好彩日職你玩盤 唔洗battle

you 4球先cashed?

3球阿 我只係打緊機姐

比多2角我

陸軍jump

cup到我食電話啊

單車常寂園女鬼

真人真事故

上阿

「想知再講」

無人想知阿 屌你老母

每日自動送錢俾馬會

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

jump

德女應該2.5/3 ttg 4球?

1c and goodnight plssss

咪撚刷c

我都係咁睇

c9 咩

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

DDDDDDDDDDDDDDDDDDDDDD

allin

cccccccccccccccccccccccc plz

我想返屋企呀

等即場啦

不了

1c

我黎接你

99999999c

靜啦 係邊牙

9C CASHED

9?

此post已死！
得番我一個不敗派係到講野

真係9 甜夢各位

hi

留名晏晝睇

終於感受到角大絕殺角既喜悅 西面

嬴番上200買唔買盤好呢

垃圾樓主又冇開po

收嗲啦

德國女足(中) 1-0 意大利女足

入多2球
GOAL!!

奧蘭多城有同路？

Hi

1:1

睇急症 話我有急性血癌 你問我答 我問你答

好慘

手持 3/3.5s 4/4.5s 頂緊呀

2球

入多球

4/4.5s 1.7

朱蛇低水都要

今日跌左4次電話

不醒人事

買左20蚊

掛住同謝B

唔夠訓

飲完酒拎唔實

唉仲好講

點解我要應成朋友幫手將錄音打做文字

叫你又唔應 宜家又冇啦啦彈出黎

介紹你買粉底

Bb

我買左SHU UEMURA

廁姐TG係咩 ADD我?

我覺得一般

Cashed

想問你野但唔知你TG

3球好完了

女足好球兒

等封完就allin no goal先

慘了 rc

學師傅
買波一定要買大 唔大不如唔好買

但我另一場買左細

做乜鳩紅牌 都係不了

原來係12m

終於返到

where a you go a

就訓了 阿福都去左訓

去尋開心

898

橙

yau ren zai ma

唉

8987888

我尋你開心 你尋我開心

唉什麼
我刀未唉

獨自去偷歡

女人踢波仲暴力過男人

仲睇緊？

仲有無水跟？？？？

快點沖涼去訓啦手

我都想尋開心

有無人比我尋開心

伊雞我屌你老母

咩事。。。。
要屌屌我好了 唔好屌樓主

好睇

屌7伊雞

佢我老死 有咩搵我

屌埋你

肥朱貢早訓。。

好晏了

收曬

3.5s 輕鬆

由你把口講出黎。。。
硬係覺得好奇怪

其實你改完名唔知你邊個

都要訓教架麻

佢咪西面😂😂

西面

kk
早抖

5點前
唉 我細注中曬 大注針曬

愈改愈87

咁咪細注玩玩先嚕

西面今晚同樓g佢地飲野?

唉 禾刀差唔多訓了
聽日去睇戲

所以咪岩岩20蚊買 中曬

早抖 聽日要番工
又要連續番14日

好叻

想針

告間野啦 邊可以咁

西面樓主我屌曬你地飲野唔叫我

佢要我放多日假就要我唔放例假

唔得真係訓
今日番左第一日仲有13日番 早抖了

嘔完未

廢撚到

得我一個充斥場面 橙

唔撚叫我排擠毒撚

陸軍大波搞掂

唔派我真係講唔通

早晨

我有出架 不過應該冇人跟

上！

咁就講得通喇

美職delay

同尖逼同路

Delay會點

美職球員會根據馬會嘅投注額去決定賽果

科布雷素

數完錢 開波

Thx詠巴第2場細波，上到5k啦

奧fg

我跟左你，之後又避左中央陸軍

2c

4c

今日著橙色好靚

即場客w

但件衫領位好細入得好辛苦

唔係件衫細

咩2c

btw如果詠b今日見到一團橙色既肥肉應該就係我

5c

6c

9up

奧刷c好癲

漫遊者糕

法國要戒賭莫斯科系列，CSKA同Sparta都係垃圾黎

客ng

戒左賭但覺得會叫下

客ng?

我都覺得似 但ng唔識玩

唔知點解覺得和波or客贏

咁少人嘅

Yes個個夜鬼 得我呢d呀伯朝朝6點起身晨運

同感

肥阿叔要番工

咁早買no goal
奧fg之後冰封入球

7c

sorry囉原來係fg 未有第一球冇下一球

美職冇柒頭算咩美職

咁你玩緊即場 係唔係都ng架啦

阿特上

鬼故:從前有個肥仔 佢成日話減肥但又得個講字唔做 有一日 佢....肥膏爆炸死左

好撚熱

係咪黎希慎有野飲

將男b唔洗訓

唔洗搵錢牙

阿特

聯 1:0

而加8c定9c?

客w頂實

ft 奧0:1 8c

9.5s咁都頂到

客w cashed

豈

客ng 客w

食返支煙收錢

鬼故：買左中央陸軍 訓醒戶口冇晒錢

做咩唔買大波

藍十字

阿特蘭大真係中

6軍真係對家

9.5s成功生還

可以買少少10點大波

有無起身買

開左波先起身

手足好旺

請你繼續俾料

今日去？

藍十字fg

無人？

all dead

又豬

10點再黎過

迪祖亞拿

Thanks 尖逼

完場唔好喊

有尖蛇加持

正阿！

2.5s 下盤

希望埋個靚齋

頭髮又打晒cake

屌 唔記得買藍十字

剪光頭

推埋先開

2.5大 上

我不依

客12碼missed

0-1？

但之後再入

1/3 請繼續入

起身收$$$感覺良好
btw 今日水已出

0:2夠啦 2.5s頂住

尋晚入左青山？

你都有份買

又逼死手足？

藍十字10.5

樓主呢

已死

我起身都完左場 好似係

rip

8c

咪起身收$$$囉

藍十字保險繼續上

喂！

跟我一齊SHOUT 利物浦

今晚大炒

你去唔去架

橙🍊

唔記得買藍十字想跳

是福不是禍

藍十字下半場可以試下入多兩粒

好似有巴打買左細球

下場買番

5去

屌你老母買唔撚到飛呀

有咩好水？尋晚比人逼死巧慘

一陣red左就反cup

who big？

下半場劇本？

有一年七月十四正日自己一個喺屋企玩玩下電腦，
突然之間feel到有人係到掂我隻手 之後一下超大力"meet"落去我食指同拇指中間手掌舊肉到
之後即刻驚到走落街跑去親戚屋企食飯等老豆老母返嚟
第二日手掌嗰個位瘀左

利申:靈異體質，老豆拜佛阿哥耶撚，我都因為呢啲嘢有朋友跟住我，俾人捉左去祈禱祝福驅魔又剩咁，最後變左半個基督徒
不過冇返教會冇傳教冇讀聖經乜鳩都冇
有興趣再講多啲自己經歷俾大家聽，費時俾人話耶撚講道

呀蛇頭場走地買左大就靜到完埸了

又黎，咩中位 9.5？

仲遇過咩

想知

11.5 好似係

10.5都有呀，搞笑在次次入完場波入左魔法陣咁 比佢激死禾

摩牙

含啦

是真？

頂住啊

派我未 冇＄＄
唔度球了

早買左女人2x1呀

都未完場

尋日d 1.85 全郁
就係揀左1.82 x 1.95 MLS 買

我真係唔明

含完先

唔明咪休息下囉

你戒賭好嗎
。。。

你幾點去

入去買波3

5點啦 參觀下香港大農場 買d食物

去大坑/銅鑼灣食完野先行過去 大球場果邊唔多野食

邊度派

dream big我話你8+1 up買咩，等你隊爆佢，ok？

之前喺外國同啊哥住apartment，一直都冇乜嘢，之後有新鄰居搬入嚟，幾日之後佢度門畫曬啲撒旦教嘅教條之類嘅野，仲有好多啲邪教符號(好似卡通入面啲魔法陣)同埋啲魔鬼倒十字架嘅畫，之後我地屋企就好多怪事(夜晚feel到有人望住，我晚晚發惡夢見到自己識嘅人俾鬼推落火，夜晚起身會見到好多蜘蛛吊落我個身到但係郁唔到)之後仲有好多，
不過最後俾人帶左去教會幾個導師幫我祈禱，期間我自己完全控制唔到自己係咁喊，仲見到有三隻朋友企係角落頭望住我我喊到冇力之後眼前一陣白光，然後喺冇睇過任何聖經章節嘅情況下背左詩篇其中一章耶穌幫助向佢祈禱嘅內容出嚟依家諗返起都係好奇妙

之後就會發現我都8+1 up同路，一齊crashed

想聽更多

1:1[black]未[/black]

試著說 Dreambig GOAL

就快02

仲見到01既

邊場

Fake 0:1

應該fake
fake完..

頂撚住啊入球單

追和比我豬半都好啦

原來有買
咁有d難度。。。

1:1比尖神輸半啦

8c冰左成三十分鐘
而家先9c

唔洗你可憐我

0:2 尖蛇再見了

屌你藍十字 入多球啦

又jer

原來同占蛇同路。。。

法國你成日都同占蛇同路

反手

其實我極度懷疑占逼係出反手水

師徒關係，師公書包？

占蛇 求你開channel

我買完 佢就出

咪jer啦。

下次醒目啦
唔到最後一秒都唔好買，買唔到就算😂

不要再說了

逼逼青盧又贏

見到老4尖咁 我個心好撚痛

我而家買之前會上黎問一問神之尖逼先

女足王

藍十字咁都冇第三球

貼飛你賠？

用歌聲相認

又中了

我個心都好撚痛呀

屌你心碎跟尖逼都唔跟我

我好早買左。。。
琴晚已skip女足角

我都無買
你仲差我14.5s條數

訓醒見到你果場同路 炒左

你以為避到

今朝起身手痕跟咗

心碎ching 其實你依幾日有冇羊過

哥狗 A米

乖啦

Big Big Channel

下次唔玩早波了 唔會6點起身睇波補飛

識買了

派我

屌圖都CAP埋

訓醒就發現啲健康注中哂

all in

可以 唔帶得樽 紙包都得

嘿

樓主，你在哪。。。

已經跟咗mama 啲角圖

同謝b 玩天光，依家休息中

點解香港地個個女人都咁粗魯

...你刀唔肥-.-
又想呃邊個

嗨m子，今天有水嗎

曼聯13.5s呢

all in [/quote］
10蚊都係all in

我空運比你

禮拜鑽野死全家
鑽撚完未屌你老母

依個post 都爆埋點算

樓狗話推完開

樓豬又去左過大海

死左

與謝b一起

精盡人亡

屌鑽完未 我唔阿訓阿大佬

不訓就好了

我而家就行去格黎屋屌佢老母

你g 自己打乜未

9up子準備比人屌了

一陣買咩？

呢個鐘數鑽唔係正常咩

朱蛇依段時間先會訓教

0900-1800？

唔買了 潛了 比ky迫害

打落去樓下看更叫我一點再打個去
我而家就想落樓下打鳩個看更

屌你鑽禮拜都可以鑽架咩？
我屋企都裝修過架 禮拜邊比咁鑽

六朝早好似okay

星期六唔比架咩
利申5g

我都無買你果d
點逼害

我想買你買果啲

點解唔係晏就先得
番5日果d唔洗訓啦

叫我一點再打過去 屌佢咩 我死撚左啦一點

30分鐘姐。。。。

我都想講

一點9要起身啦 浪費我成個鐘訓教時間

女人真係麻煩

細細聲都算 D聲應一應
btw佢岩岩好似停左

一講完又鑽番。。。。

燈

咪撚訓啦 早d起身食個lunch 番工算啦

朱古力去我度訓

我隻貓同埋我個妹都醒埋
我個妹無5點都唔醒平時

不安

我會買西花
因為我支持紅鑽 想幫佢贏

呢家人相當有嫌疑

我讀中學都會好晏醒
只是上班習慣了

好晏醒

訓到最少3點

輸盤王紅鑽又讓人
諗起對前鋒個場

西花鬥西鑽

九兩利已經出發中

西鑽對家

又爭鮮

西花>>>>>>西鑽

-10

古仔唔好走

Won't la

Me too wor, who are being with you ah

dunkirk好正 大家想睇記住睇imax/4dx

今年先印

想試下玩fg 有冇人支持

有無人法國連登好似慢咗好多

Hi pizza 同伴

g持

就爆po 樓主係咪死左

多謝你 陣間1700試一場先

表示絕對g持

精盡人忘

一睇就知我係大

樓主返來未😷

系

盧㔹樓主，不見了

m巴條女都一定好大波

收到風牙盧jump左了

師傅最大

好瘦好靚
利申琴日佢地黎搵我食雪糕

覺，之前以為係wifi問題，但睇其他野好順先知

樓豬掛住同謝b一起

tvb 果個app 到搵

準備買下健康注

岩

琴日贏左60蚊

叻

嘩屌 同詠神相認
六呎金毛 鬼仔性格

收到風 詠仔好靚仔

小小玩下其實幾開心

50 100 就啱了

聽講好高18x

我20 20咁買炸琴日

決定唔補了

山神我都想要

依場重心

又山形山神

有咩高見

1735重心

乜唔係計舊曆咩 好似9月3先係

開po未

係 呢個樓主有少少弱智

開左先講睇買咩

又打算逼害

都唔係少少啦，直頭係中度智障

玩埋角

gd，好在唔買呢場

19eng買左盤
唔知會唔會同dream大哥一樣？

我都買左盤了

照鏡見到自己

岩岩睇完imax
好滾動

下我會覺得好靚😍

Kaki老梗

講咩架？

咩叫老梗？

最後真係睇到我眼濕濕

19eng 17:35
女兒好像18:00？

仆街 星期六有日仔韓仔
想入錢玩

係呀係呀☺️

😂所以我入左了

2戰其中一個場面
好似有哂海陸空3軍各自遇到嘅難題
同埋英國漁船救番幾百萬士兵
之後反攻德國佬

有尖蛇喺再，玩健康注就對了

即係重複講好多次嘅同一個笑話

夢大蛇

好想落街入錢，但嘆緊冷氣唔想郁

我留意到占蛇角中既時候會同一個人相同就羊

1735 角大

平注跟足咁多場，應該有賺

有水嗎？ 想試多次3x1

媽媽100%

冇買會中
買左乜撚都唔撚柒閪會中

西魚
比馬
臭丸
東京

Dunkirk淨係撤退 40萬英國兵

諗緊買唔買盤好 有260蚊

係咪一女買自己對家起機

Sor
其實我都係睇trailer估估下
未睇套戲同唔熟歷史

20 半大 40大

松本 大
大分 大

千葉 成功丸

有你同路我就放心買了

咩料

開左

英國撤退行動 一星期走40萬人

西花 8.5

燒飛機同埋坐火車讀報紙 喊左小小

咪gel 完場先慶祝

兩個icon都算gel

以家有邊個大蛇可以跟

占逼大蛇

最尾個中校(?)唔走留返係度個下感動左

上

要幫埋法軍

覺得佢好型

今日咪會踢得好

20 20 20過關
仲有200

睇imax音響真係好撚正 隔離仲要坐左個靚女

點解我無靚女係我身邊
唔睇imax 真係浪費哂
空戰好睇到

靚女坐你隔離就真係浪費啦

町田比馬，要邊場好

町田

請支持西鑽

盤不買了 買入球大小

未必啦

樓下係豬

ok

爆未

980

差唔多

快

好撚lag

986

991

係

992

變身又moon緊1001??

994靚

咪串

997勁

變身係狗

1001我